屌買撚錯左三星c27h711

原來個座歪㗎
去左centralfield買Mon
試完色諗住冇事
點知裝好係歪 歪
攞返去換又話唔夠歪冇得換

後面有無四個窿
去淘寶買個支架

冇

咁樣

橙

個架好似拆唔到？
去central field 屌老母啦，毒撚咁去一定唔得
無就試下保養

屌左就係話唔夠歪冇得換

去行保啦咁

斜恩專用機

姐係點， 佢賣左個歪既架比你唔肯換？

係呀

做乜唔企硬屌佢老母， 指撚住爛果到同佢講

不過邊到歪左，唔係好睇得明

佢話歪的幅度係廠商標準內

佢個設計係鎖唔死所有歪

唔係好明，可唔可以圈住黎睇下，不過我上網睇好似同你依加差唔多

要用過實物先明

on9 乜柒都唔保洗撚買行貨

有夾式既

7日退貨關唔夠歪咩事
對仆街舖上消委會啦，
d 垃圾sales恰你毒撚姐，搞大佢

搞緊

係佢門口 大大聲打電話去消委會 有咁大聲得咁大聲投訴

阻到佢做生意趕客通常都買你怕 換比你

我買左個philips mon都係一樣，裝完發現兩邊相差1cm左右

但係我又唔想裝返入箱，拎返去黃金一陣唔肯換又拎返走好麻煩